砌機list求評

用途:AI,machine learning,steam game:pubg,cod bo4,GTA V ....
多開online game 例如:巨商 ....
希望可以應付未來不少大作.budgets希望可以係13000左右或更低.

CPU: i7-9700K
底板:ASRock 華擎 Z390 Pro4 Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 ATX M/B
RAM:G.SKILL Trident Z Series F4-3200C16D-16GTZKW DDR4 3200MHz 16GB Kit
(2x8GB)連白色邊髮絲紋鋁合金散熱片
顯示卡:MSI / 微星 RTX2070 ARMOR 8GB
火牛:CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK
SSD:Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
cooler:Antec Mercury-120 RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器AN-WC-MERCURY-
120RGB
case:PHANTEKS ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS (三風扇版本)
合共HK$13,204

PHANTEKS ECLIPSE P300 TEMPERED GLASS (三風扇版本)

2070幾錢？

4799

求指點

2070轉大鵰 xtreme
cooler 轉x62

case define C / define r6

有冇啲唔會over budgets既選擇

顯示卡都係

唔用水冷

自己砌？
120 水冷不如用返風冷
Evga 2070 newegg 平幾多下
Ram 都可以係newegg 買
板會唔會想轉Giga UD (bios 好柒，唔超又無乜所謂）

未試過外國網買野
Giga板唔係好差咩?(聽人講好易炒車)
如果水冷升既話要邊隻
利申:大部份時間都唔會超頻,就算會超頻都唔會超好高.

想知case同顯示卡係咩原因要換

雙風扇

三風扇

case define C / define r6
靜音
P400
RGB

呢張得唔得,有冇RGB都OK

faroll arous xtreme 算平你望望個價

CPU: i7-9700K
底板:ASRock 華擎 Z390 Pro4 Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 ATX M/B
RAM:G.SKILL Trident Z Series F4-3200C16D-16GTZKW DDR4 3200MHz 16GB Kit
(2x8GB)連白色邊髮絲紋鋁合金散熱片
顯示卡:GIGABYTE AORUS GEFORCE® RTX 2070 8GB GDDR6
火牛:CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK
SSD:Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
cooler:Antec Mercury-120 RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器AN-WC-MERCURY-
120RGB
case: Phanteks Eclipse P400S Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black/Red 黑紅色PH-EC416PSTG_BR
HK$13,804
咁樣可以?
水冷可以點升or換風冷?,可唔可以14000落到樓

NH-U12S

P400s case fan垃圾黎

加多兩把NF-F12

phanteks evolov 喇

全箱ippc a14&f12

14000

淨fan佔1.1k是常識吧

同法奧個精神分裂買

又要上演2018年q2個單買新即壞既悲劇

上newegg買啦 落樓下ok 買張三三金融卡好過俾人賺獲金

2070賣5199,值嗎

夠你買1080ti

CPU: i7-9700K
底板:ASRock 華擎 Z390 Pro4 Z390,DDR4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 ATX M/B
RAM:G.SKILL Trident Z Series F4-3200C16D-16GTZKW DDR4 3200MHz 16GB Kit
(2x8GB)連白色邊髮絲紋鋁合金散熱片
顯示卡:GIGABYTE AORUS GEFORCE® RTX 2070 8GB GDDR6
火牛:CORSAIR RM650X-2 (Full Modular 全模組) 650W 80Plus Gold CP-9020178-UK
SSD:Samsung 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW 250GB PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
cooler:NZXT Kraken X62 水冷套裝 RL-KRX62-02
case: Phanteks Eclipse P400S Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black/Red 黑紅色PH-EC416PSTG_BR
HK$14,455

最後條list咁有冇問題,想用2070因為20系列對tensorflow有幫助
BTW 想問1920x1080 144hz既mon有冇推介,愈平愈好

技嘉卡

已經係三風扇中最平個張
唔想再加budgets

禁下上面條link啦

定係zotac 個張會好啲

我有禁到,未試過外國買野
怕壞左既時候唔知搵邊個好

同shipping 個啲野都唔太清楚,加上身邊冇朋友係外國網買過野

買zotac 香港有五年保

都喺係外國買?I mean zotac個張喺係香港買

Evga三年 台灣受保(好似係

佢最平個張三風扇都係Giga黎,係咪姐係冇保

當係

sosad
咁我都係跟返上面條list

多謝咁多位巴打為我解惑
BTW 最後一問 有冇1920x1080 144hz 既mon推介
budgets around 2000

Z370 果轉giga 柒囉，Z390 ud 悠二話係低價位嚟講好好，但佢bios 真心好柒
一體水就自己做下research 睇下鍾意邊隻，上網有晒benchmark, 240 280 360 自己諗，考慮埋機箱
好多120 同風冷比仲柒咗

得2千仲要144
BenQ

benq有2千左右既mon?

1080p144hz咪有隻2千頭
型號自己去睇
當然你要再平係有aoc
但⋯個panel無咁好
Benq係用TN架 色準76%-86%你自己決定喇

無知一問,如果打下機寫下code,多數正面望個mon,係咪IPS定TN都冇咩所謂
係咪只要唔係側面望都冇咩影響

色準問題啫
唔係繪圖剪片執相都ok

多謝咁多位巴打既解答

咁問埋你
你會唔會超頻
唔會就水冷可以慳，會就火牛有錢上高dd

重點係
識唔識自己裝display卡，插線，入driver?
唔識或怕麻煩既咁就唔洗教你網購了

同埋提多你一句
你去深水3c或者jumbo現兜兜都好
間法奧食水好0深

會超頻，但唔會超得好高 不過應該大部份時間都唔超，因為唔想佢咁高溫

list方面大部份都係jumbo搵，得顯示卡諗住喺法奧買
thank you 巴打有心了